4座位小巴見過未 ?

好得意

渣呢部野出街分分鐘仲多人望過渣跑車

應該係呢架:

型過班響喉狗

Fake taxi新系列 fake mini bus

有型

之前上過蘋果動，話改裝費1萬咁上下

想整部紅Van

between, 本身部車係咩型號？

好cute

audi a7

Private tiny bus

運輸處會批到？

會捉
d配色係小巴先比用

留名睇被篤

留名睇起底

樓主啱啱放監？
呢部車都存在咗幾耐吓
上網有曬片啦 打格做乜鳩

創意爆棚!

好型

迷你小小巴

你老母就a7

有BUS字眼，已經有意圖偽冒小巴成份啦，點知會唔會真係拎黎搵食？Ｄ外國人黎到會唔會上你車？仲有如果咁都得，咁其他人將架車噴到好似的士咁都得既姐。

放鬆啲啦香港人...

識唔識private點解

貼到咁唔犯法咩?
香港法例,任何非原裝註冊或出廠既改裝,已叫非法改裝.
???

好似支益力多

你貼張貼紙 都犯法呀

你知道要去到犯法既改裝係點嗎?

其實係得㗎
冇人話唔得

係咪改turbo嗰d

第374A章 《道路交通(車輛構造及保養)規例》 ── 第53條 巴士及的士以外的車輛的標記及塗漆
53.巴士及的士以外的車輛的標記及塗漆
(1)任何汽車不得 ——
(a)加上本規例規定公共小巴、私家小巴或的士 上須有的標記；或
(b)加上某些標記，以致其看起來與公共小巴、私家小巴或的士非常相似，
但如該車輛是公共小巴、私家小巴或的士(視屬何情況而定)，則屬例外。
(2)任何汽車不得 ——
(a)髹上署長根據第47(1)條指明的顏色、顏色組合或配搭；或
(b)髹上某些油漆，以致其看起來與該種顏色、顏色組合或配搭法非常相似，
但如該車輛是公共巴士、公共小巴或的士，則屬例外。

多餘無聊唔代表佢出發點錯

法例上任何車一律唔得, 但呢架車身點睇都唔似小巴所以wfc

d法例真係「包曬」
看起來似都可以犯法😂

部機叫正豆WOR

諗起衝鋒車依套戲

咁你貼完擺上黎囉

睇呢個post就知香港人有幾痴線
好似咁車主咁講 開心下 欣賞下係咪真係咁難
開口埋口又要拉又要報串乜柒咁 呢班人平時生活係咪咁大壓力

咪係
唔撚用腦

十足八婆 有聲

見到呢種車身會覺得係小巴嘅人
應該要去驗腦先

我咪叫你擺上黎

確實佢可能觸犯左法例
不過而家佢擺明係為興趣
法官都應該比佢pass啦

好似係貼張貼紙，
改吓個軚盤呢啲簡單嘢都係犯法，
當然啦，咁細a嘢，
啲差佬當然唔會捉啦。

住元朗咁耐都無見過呢架車
好型

型

硬係有人衝出黎想做Attention seeker

好似小學生
"老師！呢位同學×××××"

告俾老師聽

應該係犯法嘅

留名睇雙層小小巴士

或者我係DC9

的土
Tic To

真心問 即係痛車咁貼哂成架車犯唔犯法

沙板鏡

噴你老母咩戇鳩仔

人地呢啲創意整出黎比香港人笑下輕鬆下，成班連登仔就捉人係咪犯法呢樣果樣。學下欣賞人地啦後生仔

冇犯法?

唔記得食藥?